唉真係要戒菸了

還我冰藍

啊婆𥄫實你

煙撚不得好死

我地以後典算

食開綠甩= =

垃圾食垃圾

U 5 sick ball

跟我吃中南海吧

一定要食金字

窮閪救星

一早入咗幾箱

入咗幾箱幼卡碧都拎出嚟講

屌你老尾係咪打得少呀

藍寶堅尼啦

好波

屌60蚊包賣1條黎先ok?

菸乜撚 叫返煙啦

藍梅幫到你

萬寶路d包裝愈出愈柒

嗚牙

柒頭先食萬事發